泛民留任，可以點樣抗爭？ 係咪都係衝下再比人趕出去，缺席投票？

ji